{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 모퉁이돌집독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 ペットは同伴入室は不可能であり、客室内での臭い料理の調理も不可能です。 夜10時以降は住民のために静かに過ごしてください。 未成年者の宿泊は禁止されており、予約状況はリアルタイムで一致しないことがあります。 客室価格は期間によって変動する場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、当日キャンセルは払い戻しできません。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にあります。利用時間は入室後から夜10時までです。 バーベキューの利用をご希望の場合は、事前に連絡して事前に予約してください。 周辺には売店、コンビニ、マートがあり、駐車場が広く設けられています。 海水浴場にも近いし、ベビーバスや食卓は必要な場合は貸し出します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での臭い料理の調理も不可能です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "夜10時以降は住民のために静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、当日キャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にあります。利用時間は入室後から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用をご希望の場合は、事前に連絡して事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には売店、コンビニ、マートがあり、駐車場が広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場にも近いです。"
        },
        {
            "question": "ベビーバスや食卓の貸し出しはありますか？",
            "answer": "ベビーバスや食卓は必要な場合は貸し出します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 454
    }
}